[今翅仆街了]啱啱表白了

是咁的，我領嘢了

乞求安慰

表白簡直係全宇宙最傻豬行為

RIP

有都唔做啦，始終會有條刺

咁係咪代表要揾過另一個對象啦

You are nothing

兩三個禮拜就學人表白

898啦

到底有幾on9既人先會同人表白

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

相處下先唔得既 係都要逼人揀
人地想揀你既你唔出聲都同你一齊啦

表白已經好蠢
咁快表白仲蠢
未相處夠人地點同你一齊
你估仲係puppy love咩
比啲耐性 啱feel條女自己會表白

呢個年代啲女仔係對你有feel 自己會自然多野講
你約佢出街睇戲甜品等等都唔會拒絕
約到佢出街都唔代表成功只係第一步
之後就慢慢到調情 但唔可以太誇張太多
人地受 咪試下曖昧 曖昧完左就試下拖手
拖到手佢又唔縮咪得 咪自然一齊囉
呢種係最老套又唔驚食檸檬掉自己架既方法
識個一陣就突然表白 係女仔都唔受啦咁on9
絲

下？

其實條女lum 你一定會俾signal 啦 如果佢話：下其實你表白呢個行為都幾odd 下

下

冷靜D照下鏡，睇下自己個樣，同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦，世界好公平，如果人人都心想事成會天下大亂。世上總要有你D咁既廢人

下？排隊啦，唔好打尖

死毒撚 成日以為人地同你傾下計 食餐飯就係中意你

吓

表白做過一次之後就無做過.....
係讀書時期 同對方好熟 好多活動都會一齊玩 大家都好開心 唔撚係兵呀⋯⋯當表白之後先知佢有男朋友
仲要連FD都無得做...就明白表白係白痴
大家有feel就會自然行埋一齊

表白係曖味到咁上下confirm 關係
唔係黎表達你鍾意佢

你答返佢 下？下咩呀下？下？

我知錯喇
以後都唔敢再表白喇
我都係返返去做毒撚算啦

今朝話「又會咁唐突都有既」

樓豬

收到喇Ching
我下次唔會咁傻仔架喇

希望係喇

留名跟進

抵啦, 信朋友都唔上黎連登問人, 結果賴野先識得上黎問

自己睇文學下點解唔好表白

其實唔係話表白唔得
而係表白本身只係一個儀式, 表白果陣大家已經確認對方有意思, 亦有默契將會一齊
係確認大家有feel將會一齊之後, 其實表白既形式真係唔太重要, 你可以好似上面講既拖下手仔, 傳統d既親口講又得

但表白唔係俾你唔知對方鍾唔鍾意你既情況之下, "搏一搏""試下對方鍾唔鍾你"既手段
如果你想試下對方對你有無意思, 呢樣野係相處過程中搞下曖昧果陣試, 詳情你可以參考下上面個網既文章

試下身體接觸佢閃唔閃先嘛
閃就收下皮
唔閃就約多啲出嚟

好似真係畀我嚇親
佢冇拒絕我
直説ching不如唔好叫直説
叫心水清仲好啦

收到

下次有咩重大決定都係問咗連登大神先

都2019年
表白得兩種情況會講
1.條女迫你講
2.慧劍斬情絲
條女唔迫你講
上埋床先講都未遲

真毒以為自己係偽毒mk

當好似冇發生過咁樣繼續傾計

樓主要服兵役了

再表多次啦

樓主放棄啦

唔係好事？
點解呀？